點解屯門公路可以日日都炒車搞到塞撚晒

點解疫情之後幾乎日日炒

7一維園見
Facebook ig airdrop

多左班on99疫情司機，唔撚識揸又拉龍搞到其他人燥底，然後燥底嗰個手車又屎，左攝右攝撞鳩埋